今日風向：勇武退場

我之前都講過，唔係你唔岩聽就係帶風向。
其實我知有一部分人都係為左個運動好，先會打反思，又係大家話 「唔割」，不過每次行番動後要反思。而家問題係好多人做反思，你覺得唔岩聽就話人地帶風向，而做反思都唔等於分化、唔等於割蓆。

以下係檢討：
1. 國際線無可否認極為重要，逼到政府呢一步都主要因為國際線，所以國際反應係必需理會。
因此，如果真係裝修，必需要諗清楚間鋪係咪需要裝修，藍既係未至於要裝修，好怕大家遍地開花既時候，唔知有咩目標而亂揀目標。

2. 獅鳥裝修觀感上真係唔好睇
唔好屌我住！唔割，我明白獅鳥裝修有佢既道理，但好多人唔明白點解要獅鳥裝修，好似優品360咁，有幾多人知係發生咩事？ 就係因為唔夠文宣！
點解唔搞一日係文宣日，個個落哂連儂場貼文宣+向街坊解釋？沙田新城市就經常有呢個活動，好和諧，好理性咁做討論，去過就知我講咩，但我無見過其他區做。

3. 不用雷射筆射狗
我知有時手足撚狗撚得好開心，但雷射筆係傷唔到佢地，反而有藉口俾佢地清場。你可能會話，佢係咪都清架啦。係，但起碼都唔好俾藉口人先。另外，見過有手足射警署時射埋橋上既車，咁樣會影響到市民，仲可能有意外架。請注意。

請不要被仇恨支配，亦唔好變真暴徒，我地係香港人，有道德有智慧既香港人。
如果聽日真係遍地開花，請緊記以上既說話，唔好傷及無辜。

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

自推

其實只係提出太多裝修唔好 唔代表割蓆

話明核彈都唔割

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

推(1/10)

新金寶茶餐廳 - 石硤尾南昌街113號地下

Pish

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

樓主講得幾好,希望各位都退後一步諗,每步棋每個決定都係好關鍵

另一樣野 裝修唔好用火魔法 會殃及池魚

宜家雷射筆比我攞嚟搵返我Team人
射狗完全冇撚用

推

反思求進化

P牌求幫推

[正視聽] 每個動作嘅"用途"及"代價"

對於第三個point
當班狗用強光照手足或記者既時候
我地還擊好合理

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

有時見到真係好灰心，幫手打檢討俾人話五毛
想講，前線都有做錯既時候，都要檢討，唔係唔岩聽就風向同分化

傷唔到佢，只有佢傷到你

好多嘢解釋足夠就可以避免人反感。考驗我地團結既時候到了！

真，係沙田見過有個中學生幫手解答街坊對運動既問題
佢好有禮貌好乖仔，大家都因為咁而理性討論，嘗試聆聽

同意，有時邊間裝修邊間唔裝修要傾傾。例如今日多左間中原俾人裝修左，明白施永清係仆街，但係唔係真係到裝修既地步呢？尼樣要諗清楚d,始終佢只係算立場唔同冇做出實際害到手足既行為，始終民主自由係要包容唔同政見；但今日間新金寶茶餐廳真係唔怕同佢裝修，因為佢攪到手足俾人拉做出左實際傷害，所以一定要佢付出代價。

勇武手足真係要冷靜下,唔好係唔係都裝修.
另外唔割還唔割,但係要識檢討同反思行動到底好唔好.
另外要識控制自己情緒.
有唔少PO都有反映影相GE問題.自己做好BLACK BLOC就唔怕被人影.
如果真係擔心影到其他手足,請有禮貌請佢出示手機GE相片內容.
點解今日香港市民會對班狗群起圍之,原因在於佢地GE行為完全唔合比例呀MA.
如果手足淪落到好似班狗咁,唔好怪其他中立或者淺黃轉向對家.
因為手足GE行為同狗無異.
切記呀手足!!!!!

真係想多謝勇武既 真係要有好大勇氣先做到
不過個個都可以做勇武 有時真係仇恨曚閉左眼睛
所以希望大家諗清楚先行動

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

手足要小心

可以集中黨鐵先, 兩次之後佢一定重兵守, 我地再轉陣

不分化 不割蓆 不篤灰
唔代表 不檢討 不反省

雷射筆射狗真係冇乜用
要用就用得實用啲
例如指遠處位置畀身邊手足睇
唔係用嚟射Popo，又傷唔到佢，仲暴露自己位置
同埋唔好低估Popo啲鏡頭

pish

仲有，就算勇武停幾日都唔叫失敗
革命之火係心既 以前都只係 weekend先出
而家幾乎日日出 勇武都攰啦！
唔係話唔出 只係隔耐少少 比文宣都做埋野

push

唔好咁易放棄
我地既敵人實在太強大，一定要撐落去

不分化
但希望全城集中令民主法案通過

我好擔心
星期五, 差佬擺明放水, 大家會以為快閃好易, 變得輕敵 (其實星期五已經有D 手足事後實拉到)
聽日差佬就裝彈弓, 18區傾巢而出 (或者集中8區打都死)

一個準則可以破到而家死局

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

裝修師傅 休息下先
和理非 同 文宣組要加班做野

我已經講過好多次，唔係你帶定頭盔先就代表你唔係帶風向，你本身就帶緊風向，收皮唔該。

咁你覺得應該點？

無論勇武師兄做乜，都不會批評，和理非只係需要做乜自己果part就夠

而家係俾意見都唔得？
一場運動無大台就要檢討
正如大家會覺得要多d文宣 又係咪批評緊和理非呢

你所講既野根本就強人所難，前線既師兄面對緊既係生死一線間，被捕被打，仲要同你顧慮咁多野？無大台既情況底下大家都係靠自發，你點控制咁多人，就算前線師兄對road block放邊種車都有分岐，何況其他野，咁但係咪咁就代表坐係屋企既你有資格講？sorry係無，如果你身處前線，你絕對有資格比意見，提視大家邊d應該做，邊d唔應該做。但你如果係坐係屋企既，你只係和理非既1 part你做返自己應份既事就已經ok，如果你仲相信不割蓆，不篤灰，就唔該你由今天起停止批評同帶風向

推呀 出師要有名 鍵戰上線

Tiu

成人一被人檢討，就話人割
叫停幾日，放大到以後無勇武
極端化人地講野內容

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

PUSH

突然好多左膠叫前線休息
Dllm我都未駛休息，幫我叫休息？
文宣戰你班keyboard Warriors 嘅責任，關我9事
咪撚再吹風休息
今日要開佢老母睇佢聽日點開市

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

關你9事？文宣做嘅野係幫前線消毒
請你唔好否定和理非/文宣組嘅付出
依家國際輿論開始反彈
可唔可以稍停調整下政策略？

檢討唔等於割蓆，暫停都可以係以退為進
唔好比憤怒掩蓋理智，要認清目的呀
就算比你裝修哂所有紅黑舖又點？五大訴求自己跌落嚟？

退你老母拉

屌你啦，消毒同指揮識唔撚識分。淨係識坐係冷氣房入面指指點點，你班仆街先係等訴求跌落黎嘅人，靠自己啦屌你老母，咪撚再人哋做乜你都要阻止

雖然我唔覺得勇武有問題

但好多"勇武"破壞者係popo偽裝
所以可以任搞又無警得記者影
佢地就係想"示威者破壞"上國際

檢討係好事
日後希望有則改之 無則加勉
兄弟爬山各自努力
和理非勇武核爆都唔割蓆
光復香港 時代革命

原來比意見=指揮
一言不合就屌人老母
我冇話過唔需要勇武 亦好多謝勇武嘅付出
但做事要講時機講目的
依家大家都希望人權法案過嘅時候
繼續裝修只會阻撓通過嘅進程
777就係想依家愈亂愈好 佢唔想法案通過
既然係咁 點解仲要跳入個局入面？

一直以嚟都講緊和勇不分 和勇輪流上場係抗爭之道
依家就係和理非上場嘅時候
到法案過左而政府唔跪 到時勇武出師有名 唔係更好？

你收皮啦，你睇下標題再鳩up啦，講到咁都唔撚係指揮今日休息？人權法唔撚係最重要囉屌，而且邊有人話你靜佢就一定過？蒙面法過左就靜先係中佢計呀傻鳩，到時人地大把藉口話無人反對蒙面法你自己都識講輪流上，琴日咪和理左，今日開花有咩問題呀